# Баг-репорты

## Баг №1   Логин не прописывается с прописной буквы 
    
|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN|
|------------|-----------------|
|Описание| На странице с формой авторизации, после ввода в поле username логина, введенное слово отображается только с заглавной буквы.|
|Серьезность|   незначительная|
|Предусловия|   открыта страница с [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php)|
|Шаги   |1. Ввести в поле username -  admin|
|Ожидаемый результат|    В поле username отображается - аdmin|
|Фактический результат | В поле username отображается - Аdmin|    
|Окружение|Windows 10 21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №2. Неверное расположение сообщений после  попытки авторизации

    
|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN|
|-----|---------|
|Описание   |После попытки авторизации при вводе различных авторизационных  данных в поля username и password,  в левом верхнем углу  формы  выводится  сообщение о результате авторизации,  локализация  которого не соответствует ТЗ. Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском| 
|Серьезность|   значительная|
|Предусловия    |открыта страница  [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php)|
|Шаги   |1. Ввести в поле username - admin|
|      |2. Ввести в поле password - admin |
|    |  3. Нажать Log In|
|Ожидаемый результат    | Над кнопкой Log In отображается сообщение - Logged In Successfully|
|Фактический результат| В левом верхнем углу  формы авторизации выводится  сообщение - Username Not FoundLog In Successfull|    
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|


## Баг №3.    Отсутствие  сообщения при авторизации c пустыми полями username и password  

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN|
|-----|---------|
|Описание   |На форме авторизации  при  незаполнении полей username и  password, после попытки авторизации  отсутствует  сообщение о результате авторизации. Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском|   
|Серьезность| значительная|
|Предусловия    |открыта страница  [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php)|
|Шаги   |1.Поле username не заполнять|
|      |2. Поле password не заполнять|
|    |  3. Нажать Log In|
|Ожидаемый результат    | Над кнопкой Log In отображается сообщение - Enter Both Username And Password|
|Фактический результат| Сообщение отсутствует на форме авторизации |
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №4. Неверное сообщение при авторизации с корректными данными

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN|
|----|-------|
|Описание|  После  ввода корректных данных - admin:admin в поля авторизации в левом верхнем углу формы  авторизации выводится сообщение - Username Not FoundLog In Successfull, содержание которого не соответствует ТЗ. Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском|  
|Серьезность|  значительная|
|Предусловия|   открыта страница   [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN)|
|Шаги|  1. Ввести в поле username - admin|
 |   |2. Ввести в поле password - admin |
|   |   3. Нажать Log In|   
|Ожидаемый результат|   Над кнопкой Log In отображается сообщение - Logged In Successfully|   
|Фактический результат  | В левом верхнем углу формы авторизации  появлятся  сообщение - Username Not FoundLog In Successfull|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №5. Успешная авторизация при некорректных данных логина и пароля

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN|
|----|-------|
|Описание|  После попытки авторизации с  данными полей username и password  -  не admin: admin/admin: не admin/не admin: не admin -  выводится сообщение об успешной авторизации - Username Not FoundLog In Successfull. Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском| 
|Серьезность|  критическая|
|Предусловия|   открыта страница   [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN)|
|Шаги|  1. Ввести в поле username любое значение, кроме admin|
 |   |2. Ввести в поле password -admin |
|   |   3. Нажать Log In|   
|Ожидаемый результат|   Над кнопкой Log In отображается - сообщение Username Not Found|   
|Фактический результат  | В левом верхнем углу  формы авторизации появлятся  надпись - Username Not FoundLog In Successfull|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №6. Неверное сообщение при попытке авторизации с данными  *не admin:admin* 

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN|
|----|-------|
|Описание|  После попытки авторизации со значениями:  поле username - неadmin,  поле password -admin,  выводится сообщение Username Not FoundLog In Successfull, содержание которого не соответствует ТЗ. Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском| 
|Серьезность|  критическая|
|Предусловия|   открыта страница   [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN)|
|Шаги|  1. Ввести в поле username любое значение, кроме admin|
 |   |2. Ввести в поле password -admin |
|   |   3. Нажать Log In|   
|Ожидаемый результат|   Над кнопкой Log In отображается сообщение - Username Not Found|   
|Фактический результат  | В левом верхнем углу  формы авторизации появлятся  надпись - Username Not FoundLog In Successfull|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №7. Неверное сообщение при попытке авторизации с данными  *не admin: не admin* 

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN|
|----|-------|
|Описание|  После попытки авторизации с данными  в полях авторизации - не admin:не admin,  выводится сообщение Username Not FoundLog In Successfull, содержание которого не соответствует ТЗ. Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском| 
|Серьезность| критическая|
|Предусловия|   открыта страница   [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN)|
|Шаги|  1. Ввести в поле username любое значение, кроме admin|
 |   |2. Ввести в поле password любое значение, кроме admin |
|   |   3. Нажать Log In|   
|Ожидаемый результат|   Над кнопкой Log In отображается сообщение - Username Not Found|   
|Фактический результат  | В левом верхнем углу формы авторизации  появлятся сообщение - Username Not FoundLog In Successfull|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №8. Неверное сообщение при попытке авторизации с  логином *не admin* и пустым полем password

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN|
|----|-------|
|Описание|  После  ввода  в поле username любого значения , кроме корректного, а поле password оставить пустым, в левом верхнем углу формы авторизации выводится сообщение Please Enter Bouth Username And Password,текст которого не соответствует ТЗ, и в слове Bouth - опечатка. Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском|
|Серьезность| значительная|
|Предусловия|   открыта страница   [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN)|
|Шаги|  1. Ввести в поле username любое значение, кроме admin|
 |   |2.  Поле password оставить пустым |
|   |   3. Нажать Log In|   
|Ожидаемый результат|   Над кнопкой Log In отображается сообщение Enter Both Username And Password| 
|Фактический результат  | В левом верхнем углу формы авторизации появляется  надпись Please Enter Bouth Username And Password. Данное предложение содержит опечатку в слове Bouth |
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №9. Сообщение при попытке авторизации с данными *admin: не admin* не соответствует ТЗ

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN|
|----|-------|
|Описание|  После попытки авторизации с данными: поле username - admin,  поле password- не admin,  выводится сообщение Username Not FoundLog In Successfull, содержание которого не соответствует ТЗ . Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском|  
|Серьезность|  критическая|
|Предусловия|   открыта страница   [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=EN)|
|Шаги|  1. Ввести в поле username - |
 |   |2. Ввести в поле password любое значение, кроме admin |
|   |   3. Нажать Log In|   
|Ожидаемый результат|   Над кнопкой Log In отображается -  сообщение Incorrect password|
|Фактический результат  | В левом верхнем углу формы авторизации  появлятся  сообщение - Username Not FoundLog In Successfull|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №10. Неверное сообщение при попытке авторизации с  логином *admin* и незаполненным полем password

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php|
|-----|---------|
|Описание   |После попытки  авторизации  при введении в поле username корректного логина  и незаполнении поля password ,  в левом верхнем углу  формы выводится  сообщение о результате авторизации,  текст которого не соответствует ТЗ. Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском|   |    
|Серьезность|   значительная|
|Предусловия    |открыта страница  [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php)|
|Шаги   |1. Ввести в поле username - admin|
|      |2.  Поле password оставить пустым|
|    |  3. Нажать Log In|
|Ожидаемый результат    | Над кнопкой Log In отображается сообщение - Enter Both Username And Password|
|Фактический результат|  В левом верхнем углу  формы авторизации выводится  сообщение - Please Enter Bouth Username And Password|   
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №11. Неверное сообщение при попытке авторизации с пустым полем username и *admin* в password

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php|
|-----|---------|
|Описание   |После попытки авторизации  при  незаполнении поля username и значении поля password - admin,  в левом верхнем углу  формы выводится  сообщение  Please Enter Bouth Username And Password,  текст которого не соответствует ТЗ. Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском|   | 
|Серьезность| значительная|
|Предусловия    |открыта страница  [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php)|
|Шаги   |1.Поле username оставить пустым|
|      |2. В поле password ввести - admin|
|    |  3. Нажать Log In|
|Ожидаемый результат    | Над кнопкой Log In отображается сообщение - Enter Both Username And Password|
|Фактический результат|  В левом верхнем углу  формы авторизации выводится  сообщение -  Please Enter Bouth Username And Password|  
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №12. Неверное  сообщение при попытке авторизации с пустым полем username и  *не admin* в password 

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php|
|-----|---------|
|Описание   |После попытки авторизации  при  незаполнении поля username и введении в поле password значения неadmin,  в левом верхнем углу  формы выводится  сообщение Please Enter Bouth Username And Password,  текст  которого не соответствует ТЗ. Данная ошибка проявляется во всех четырех интерфейсах: английском, немецком, итальянском, французском|    
|Серьезность|   значительная|
|Предусловия    |открыта страница  [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php)|
|Шаги   |1.Поле username оставить пустым|
|      |2. В поле password ввести любое значение, кроме admin|
|    |  3. Нажать Log In|
|Ожидаемый результат    | Над кнопкой Log In отображается сообщение - Enter Both Username And Password
|Фактический результат|  В левом верхнем углу  формы авторизации выводится  сообщение -  Please Enter Bouth Username And Password |  
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №13. После попытки авторизации сообщения выводятся только на английском языке

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=GR|
|-----|---------|
|Описание   |После попытки авторизации  сообщение о результате авторизации выводится  только на английском языке при выбранных других языках интерфейса.Данная ошибка проявляется в интерфейсах:  немецком,   итальянском, французском|  
|Серьезность|   значительная|
|Предусловия    |открыта страница  [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php)|
|Шаги   |1.Открыть форму авторизации|
|      |2. Нажать German под кнопкой Log In|
|  |3. Ввести в поле username  admin|
|  |4. Ввести в поле password admin |
|    |  5. Нажать S'identifier|
|Ожидаемый результат    | Над кнопкой Log In отображается сообщение на немецком языке - Erfolgreich angemeldet|
|Фактический результат|  В левом верхнем углу  формы авторизации выводится  сообщение  на английском языке - Username Not FoundLog In Successfull|   
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|

## Баг №14. Выбранный язык  сбрасывается после попытки авторизации 

|URL|   http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php?ln=GR|
|-----|---------|
|Описание   |На форме  авторизации  после выбора языка интерфейса - немецкого/ итальянского/француского, и попытки авторизации, выбранный язык сбрасывается и интерфейс отображается на английском языке. Данная ошибка проявляется и при выборе немецкого, итальянского и французского языка|   
|Серьезность|   значительная|
|Предусловия    |открыта страница  [тестовой формой авторизации](http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php)|
|Шаги   |1.Открыть форму авторизации|
|      |2. Нажать German  под кнопкой Log In|
|  |3. Ввести в поле username  admin|
|  |4. Ввести в поле password admin |
|    |  5. Нажать S'identifier|
|Ожидаемый результат    | выбранный немецкий язык интерфейса не сбрасывается после попытки авторизации|
|Фактический результат| выбранный язык сбрасывается после попытки авторизации |   
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex 23.3.4.594|
